天津權健(中國) vs 傑志(香港) live

[推到完場] 亞冠盃分組賽E組 - 天津權健(中國) vs 傑志(香港)

link

條友第一下傳中已經失位
第二球傳中仲要suk到咁入，容許對手望定來斬
根本係欠缺防守能力意識同狀態不足既完美體現

換鳩走辛祖啦屌

fuckpaul

快d入番一球先啦

根本傑志唔踢主攻就無意思 傑志都唔撚識反擊

妹祖係咁拖

屌奴

Sandro黎熱身 屌你

乜撚叫預左輸 on99

保連奴踢呢個位對南區都唔掂 亞冠仲要出 係咪痴撚左線

換走保連奴先，之後再諗啦

av 辛祖
兩個都打唔到反擊 唔應該出

保連奴
唔應該出現喺right back呢個位

保連奴真是得啖笑 完全放題 但是領隊都用

上年東方作客含大輸幾多？

屌你老母辛祖
邊線比完波就衝入去禁區頂啦
仲hea下hea下咁

CHU OUT

屌你同廢金有乜撚野分別

換保啦屌

預左啦
個個老野都跑唔郁
你估打golf咩

屌你老母豬志光

7:0 好似係

抵輸啦，平時辛祖，av港超都唔出，你期望佢踢亞冠可以踢d咩出黎

7:0

第二球
第三球輸保連奴唔mark人

成隊波得科蘭係正常用波
其他好似盲撚左咁
當個波炸彈咩
驚撚到係咁尻傳

死都要用鬼佬保連奴，明明土炮唐文仲好

辛祖條L樣reaction time 慢到 拖慢曬個節奏
保連奴就算9數啦 進攻防守零貢獻

保連奴起碼肯衝 只係唔識踢Right back
辛祖條友黎散步嘅屌

垃圾保

保連奴今日波都未控得掂
根本不應該在陣

前傑志隊長林嘉緯在接受荷蘭足球報訪問中，炮轟福保羅和辛祖等人，稱他們就是傑志更衣室的毒瘤。

林嘉緯談到：「如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多入藉假鬼，他們踢球都是以自我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

林嘉緯：「在球隊福保羅常常痛駡一些年輕球員，這再正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場亞冠賽中場休息的時候，福保羅上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才外借回隊的球員，當時很多隊友都已經無法容忍洛賓的所作所為，再加上那些常被他欺辱的球員，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了福保羅，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的費蘭度更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時科蘭、華杜斯這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他倆無關。」

朱sir on9搵佢打翼衛

條撚樣係負貢獻

辛祖又會冇出

半場一樣3:0，不過東方打少兩件

應該出唐文打右閘 然後保連奴入番中場 收起妹祖條撚屌出艾力士啦

朱蛇應該係想辛祖做個支點等其他人後上
但冇人後上到

辛祖根本就係毒瘤

華度斯幾高質

將保連奴往死裡打,順便打鳩廢朱

仲有第四下 不過對面頂唔入

真祖

頂撚住啦屌

林嘉緯波都控唔定 傳個波都冇力咁

荷蘭
洛賓

成隊波得費蘭度做到應該要做既野

返黎九流聯賽做土皇帝打飛機算啦
踢到咁閪樣對唔對得住球迷呀屌你老母

換唐文啦

祟洋？

得華杜斯同bong叫正常發揮

朱蛇零戰術 咁既教練都仲要用

點解可以頭2球都冇人mark莫迪……

對面算好人啦 唔攻科蘭個面
科蘭唔回防 另外個邊會爆成點

幻想到費7拍手叫好個樣

第二球老烏
點可能會篤

第三球兩個中堅都走同一點

面對現實

第一球都係輸保連奴散步 mark 人同幾米外眼神防守
對手連出兩球都大把空間

講真 保連奴非戰之罪, 佢一向進攻底
辛袓先係應該blame果個, 現位慢, 現埋啲垃圾位, 停唔到波
變相令球隊係咁捱打

還我盧卡斯

朱sir 見係鬼咪出
而家有一個外援算係咁

前線冇速度就打返地面組織
唔好吓吓斬上去

其實踢得OK 輸福保羅

睇完依場 真係覺得香港足球好撚廢 同出面兩個世界黎

咪話佢同廢金一樣走火入魔

望下個場咩料啦地面。。。。

無錯, 對面由開波第一分鍾開始都唔算快速迫搶, 傑志有條件做上去

第三球支那國腳入

臨完半場果下中線原地轉身笑到我

辛祖同保連奴出黎搞笑

AV 半場完之前一如近幾年放波極慢
比對手打荷包 xx*

個場咁唔代表唔可以打地面

G點就有，比人屌得幾爽呀

孫可都冇晒態啦

唐文今場岩用又唔用
抵撚你死啦件件

一早唔應該出保連奴踢右翼衛，選人屌朱，但落到場佢踢成咁都係要屌

真係完全唔回防 遮線都冇乜

我係咁提有鬼
佢都聽唔到咁仲慢慢黎

辛祖係神射手 唔屌得㗎

天氣 場地 排陣
天時地利人和都冇
呢個陣真係黑暗兵法

av其實應該要退休 淨係屈到d廢隊

朱sir係咪當左保連奴係巴塞個個?

福保羅 福你老母咩
第3球真係hea撚到

以為係港超可以比你屈到身體質素妹得過咩

大佬啊 不嬲都係嫁啦 唔知點解科蘭黎左 個個都以為有希望咁

人地天津都係咁做 雖然最後都係兩邊傳中 但起碼人地傳中之前都仲係用緊地面

得
對手上波都係地面去
因為傑志部分球員眼神防守
都無壓逼咁多空間
個波點跳都無所謂

教主果然潮流

唔係咁踢可以點踢？係輪條右路姐

打地面都要跑動打空位
而家你傳個地波上中場
都超一半機會俾人搶番甩
到時俾人反擊仲危險

有病睇醫生啦 傑志波關你條撚樣鳩事咩

有唐文唔用

輸5球都收貨 唔好再多
希望保羅蘇沙早少少換d後生入去玩下

入個三球都係斬
啫係佢地都知地面唔得啦好冇
咁既場打咩地面啊玩鳩自己咩

好撚彩未買主場對氣車波票，成三舊水架大佬

其實真心輸壞第二球

沙灘足球都有地面組織啦
而家個波係地唔係唔行架嘛
傑志唔用自己打開果家波棧死多兩錢重

對住全北taigo 同柏雷C7
傑志會點

係，最關鍵，之後就冇撚哂信心亂哂

其實傑志d人有冇跑過

汽車 波飛
支那人？

問題係差好撚遠 平日土皇帝咁 出到去垃圾都不如

而家辛袓同科蘭完全現唔到位, 眼見幾下其實隔離左右都有人可以地波比, 猜住先
但係都選擇大腳吊上去無人地帶, 睇到R哂頭

對手上波都係地面去
不過係因為傑志部分球員眼神防守
都無壓逼咁多空間
個波點跳都無所謂

平時現位都係靠 jared

外圍賽輸畀天津果隊賓佬打亞協贏7粒

條友傑迷黎 近年心魔上身扮反派屌傑 唔知做乜鳩 可以唔洗理佢

講呀 要幾多球呀

如果仲係甘仔教 唔會鳩到咁先

塞列斯好撚勁，全入藉

傑志無打地面好耐

根本主守唔應該出辛祖，慢撚到

上季外圍賽就話朱力士傷鳩左焗用，依家你擺到明係要一個唔慢既去哨...

隊塞列斯勁傑志好多

傑志中前場完全比唔到壓力對手 , 咁打法輸係遲早問題 , AV係中場太慢喇 ...... 半場要換 !

話傑志踢成咁算ok果啲去含撚。
有冇嘗試過去組織一個攻勢呀屌你。球球係後面斬上前，辛祖科蘭參加左老人家晨運呀?呢隊係大家認識既傑志咩?

客觀講，上次東方一開波黃梓領紅就gg，仲可以話唔好彩，年青球員交學費

傑成隊鬼佬，今年西班牙三子又唔使過冷河，
輸真係咩無借口

保連奴完全晤掂，重傷完操唔起，防守垃圾
辛祖散步

其實係聯賽水平低

起碼人地唔會係後場一腳尻斬上去先囉 人地得最後一腳先係斬

Modeste 成部坦克咁
不過牙保仲勁

現唔到唔緊要囉, 而家唔係無得猜, 但就選擇送返個控球權比天津
天津真係唔算迫得好勁無位比你猜多兩下. 可能係朱蛇既order要放長波既上去,完全唔經地面

其實同歐聯一樣
果堆以色列、白俄班霸出到去都係魚腩黎

福仔踢呢個位
港超都難應付啦

好心朱sir就應該比多d唐文踢
等佢fit爆踢亞冠好過

3：0中？

太基於原創戰術啦
直接前面3個攻佢左閘啦
避開偉素
唔一定要分晒兩邊黎踢
運唔到波上去沒意思

咩輸真係冇借口，你expect唔輸架？

中肯
可惜今次係領隊交學費

係咩
早幾年睇果時係打組織架嘛

成隊入籍兵都未去到唔洗輸掛

東方有蔥頭，傑志有福保

"得"位靚到

輸第一球我覺得ok
輸第二球根本就係保連奴出事
第三球仲衰 唔跟孫可比佢頂入
明明佢得1米7左右

紅字唔認同
其實因為實力問題
香港邊隊出去輸都係接受
不過輸自己 on9 (今場傑志) 同埋輸自己態度同管理 (上年東方) 就完全不能接受

如果前面d人肯走，佢一早比左啦

依條友我諗黎香港 場場都入三球以上

Jordi係咪傷左？

天津靠外援先然到

仲有人未block 贊狗條撚樣

你隊波今年要咗聰頭下年要唔要埋保保

根本亞冠好多隊未夠料 睇得出係唔夠班 你去西甲英超 榜首對榜尾雖然都係唔撚夠打 但未至於好似今場咁 係後面攞住個波已經騰雞 波都差唔撚到

佢踢科隆都係屈機 為錢先過中超 仲要係loan

依家傑志港超都係鳩斬比肥鳩

啲傻鳩仲當科蘭係寶 事實係冇死球既話好似踢少個咁 防守完全失衡 港超就話放人地攻姐 亞冠邊可能咁

垃圾辛祖除左同韋素互屌之外仲做過d咩

輸都冇借口
對面叻㗎一年人工幾多啊

你唔係頂級嗰啲根本唔啱踢343
打番四後衛好過

俾人大炒無諗過

屌你仲唔換

傑志有冇啲快啲嘅人...

仲用保連奴

亞州水平一向參差不齊得好緊要架啦

好老實現代足球無論傳控同防反都要求決斷明快同不斷逼搶

AV 而家的確應付唔到

破到蛋都當你贏一半

艾力士，但傷完之後冇態，放出黎都係搏

但辛祖真係...

輸三球都仲可以話ok
留名睇完場456之後有人話雖敗猶榮

分分鐘ky都好過保羅

反件s士氣高昂

講真呢場又睇到華佬嘅作用幾大
未失波前嘅線路佢遮哂咁滯 隔離兩個可以專心mark人協防

咁不如換o靚仔出黎練下算啦

豬蛇過年"草"印花呀屌你

龍仔

仲唔換人？

言下之意 你覺得傑志夠西布朗打？

安基酸

睇完呢場 覺得麥基 我國好難能可貴

成隊得佢係度踢緊波

換龍仔出黎好過前面幾個散步啦

你話輸成咁就冇藉口啫 本身連輸都冇藉口
你真係諗住會贏天津㗎

Bong算係咁

Bong同費7都好

mckee堅係強 拎到波

換人未

辛祖

妹

辛祖，做乜鳩

妹祖cut完又唔出係道妹

Sandro妹乜撚野

屌你辛祖條on9 笑撚死我

ON9 辛祖

跳舞?

妹祖lag機咩屌你

以為自己尼馬

屌你 玩燒味得單點 人地四個輕鬆搞掂

辛祖好好笑

辛祖智障黎？

辛祖真係出黎搞笑
你睇下佢自己都笑左

諗唔明辛祖咁廢 點解都重重用佢

新朵 定格祖

辛祖真係屌佢都廢撚事...

同意，塞列斯今年勁，成隊歸化兵，有個歸化兵長年踢德乙

有林志堅，但佢水平跌到呢，亞冠都唔注佢

妹祖我屌你老母

你老母個臭閪放個波出黎啦辛袓
跳乜撚舞呀你老味 on撚79架?

去到底線都妹 跳下舞先

柏圖啲直線咁撚勁既

辛祖你係咪拍緊笑林足球呀？

出朱力士冇咁嬲

妹乜__野呀

歸化左，同堅唔同身份，可以咁樣比咩？

妹祖以為人地唔會標佢

唔係傷 其實條友認真踢係有級數

妹祖

註堅堅實好過科蘭啦

佢第一下想傳中已經比人捉撚哂路

珍 踢得唔錯

點解係維拉利爾都踢唔起
踢米蘭個陣好中意佢

得佢同華杜斯係踢緊...其他都係比人撚緊

有冇Link 條link死左

av 真祖要換

癈撚到 影衰香港

保連奴

科蘭出到去都係散步帝嚟

對面都已經鳩hea緊

不如掛靴啦屌你老母

你想佢點

38, 仲想佢點 出得都預左佢唔多跑

仲有德乙水平，亞冠可以屈到d機la
明顯堅依家無

還我唐文!

足球係講求拉空製造機會
成隊散步

保連奴又撞返轉頭

一隊冇打開主守既隊泊踢主守係幾咁好笑

佢係維拉後期踢得好架 不過轉個頭就去左天津

認真冇睇，科蘭踼成點？

反正唔夠打 打下主攻唔好咁柒啦

註堅就要唔註廢蘭度

科蘭老啦

passing率最高果個黎

曾經玩弄疤狗既PATO

無波到 加上佢work rate低 可以話係無咩用

黃洋都唔錯 但係真係見到科蘭既老態

咪同東方一樣，上年都係咁

踢中超都入到巴西隊 又搵到錢 有乜所謂

俾我落去踢 可能仲有用

保連奴港超打個個位都唔掂 而家要佢亞冠打
朱蛇

唔通同人對攻，場地又唔允許多控球

而家仲入到？

屌你對家訓低你傑志踢乜撚嘢出界？
而家贏緊波定踢 friendly??

咁都救唔到

踢中超入到巴西隊果班本身未去中超已經入左國家隊 但柏圖都唔知幾耐冇入

講真亞協都未踢得掂，咁執著個亞冠位做咩
傑志踢完今季應該都會大換血，攬住入藉老鬼有咩用

冇睇 有無機會追返一球？

福保羅真係好垃圾

享受比賽

講返AV

其實如果覺得辛祖停波差決定慢跑得慢

咁更加證明AV其實完全適應唔到現代足球

因為AV做緊既野係同辛祖無分別

不過速度決定更慢，身位更差

決定慢呢樣野近兩三個球季越來越差

保連奴有邊下唔柒架

福保羅

福做乜鳩呀

Av too

保連奴廢到一個點

佢似係唔care多 搵錢至上

其實大家認清返香港波出到亞冠就好似歐聯果d白俄羅斯代表咁

果d係本地聯賽都係班霸黎

福仔咁都追唔到

長期冇得踢 冇比賽狀態
而家亞冠又出佢打正選 明迫害

換龍仔出黎走下好過

出凱同龍玩下啦

成個港超都行軍極慢 個個欠缺意識

嘩屌你，撈個波返黎撈到變人地goalkick, 保連奴掛靴啦

無人講forlan斬得柒在先

科蘭D波傳位幾準 但D垃圾接長傳都有問題

變咗大毒瘤

下半場起碼肯用下波

出到成隊外援都踢成咁 有啲失望

華杜斯想學保連奴
上完中超返西甲再入返國家隊？

Forlan 幾腳都冇力

凱就不了，輸多幾粒

柏圖連ac米蘭果期都未必入到喎

d人連現位都冇 同曼聯d波一鳩樣

av

斬到咁都叫準

保連奴D咩走位黎 走到咁邊仲要係人身後 點撚樣比你

柒還柒 但球波正常追得返

相反龍仔連後備都無，情願揀人瑞安基斯

第一件事出返唐文先
如果唔係肯定未完場就好多部電視俾人掉爛

保連奴連控個高波都驚驚青青，換走啦

本身就對傑志冇咩希望 唔係以為喺港超做山寨王就可以打亞冠下話

forlan

港超球隊可以點

無科蘭護波 比波 半場都過唔到
唔明點會屌佢

呢下OK

華佬真係一個打十個

屌 咪組織啦 45度斬入去博下 反正都冇人走位

真心係華佬夠晒class

算啦 無撚用咖啦 0分出局
影衰香港 無料就唔好搞咁多嘢
留翻喺港超打下飛機咪算

林嘉緯做過乜？

天津都係咁踢

講真 av呢啲點做職員球員
50分鐘就跑唔到
下季去占fc陪下9upper富仔咪算囉

華杜斯寧願吸返左邊比費7都唔放過頭比保連奴

屌整班人連傳波都有問題

佢護咩波?
全部都係無壓力傳波
一有人迫就甩

垃圾豬到而家都唔換人
on9到震

平時喺港超打哂丁 又搞咩做勢大會

走動可唔可以積極啲

on9佢死推自己左邊
慢到自己都唔敢轉右

行行企企

下半場科蘭落番嚟key波
成隊都定番小小
已經好過上半場好多

冇又話冇marketing, 有又話打飛機

竟然換pato

屌你對面仲換人快過你

上半場頭30分鐘都ok

人地唔壓上黎je

又妹

俾人睇少

辛祖拿拿林射左佢仲好啦

換走柏圖唔睇了

完全跟唔上場波節奏

果個係美斯一早入左

辛祖仲妹

反cup佢
換走前鋒呀喇

朱力士一早射左

點解會唔射？你估對面係港超俾你任射？

換走辛祖啦

辛祖不射男

支那國腳in
pato out

蘇沙換柏圖

換走埋個爆炸頭先啦

垃圾豬可以隊波踢得咁差都唔換
60分鐘都無反應下半場
除左 recio 做多左進攻
半場後戰術上係無分別

唔駛美斯，高美斯或者盧卡斯就夠

步大力雄果d已經響袋

換人啦屌

無計外援差太遠

將會上演伊c坦布爾奇蹟

On撚9辛祖妹下妹下

朱蛇唔換人有得儲印花？

換走成隊後備入黎都高班過傑志啦

一來球隊冇自由選擇踢亞協定亞冠
二來踢亞協有錢都買唔到科蘭華度斯呢啲啦

真係唐文

辛祖連腳都起唔到 浪射都唔得

盧卡斯應該係度恥笑緊辛祖

唐文換who?

而家先換

上半場對面都冇點壓上嚟
班友已經騰曬雞咁

依家先換真係多鳩餘

VPN 睇住連登

咪係 朱蛇真係

連登不嬲冇比人block

洗鬼vpn咩

而家先咁換

費7踢到落咁後又係晒料
兩邊翼衛都格硬黎

呢個post有幾多人係有睇港超

港腳同入籍球員有幾多斤兩佢地應該唔知

係睇撚住嘅就開波之前轉啦

傑D行軍速度真係好慢 , 變相比對手好多時間回氣

勁呀, 落後三粒先換走保連奴, 係咪朱SIR 而家先開始認真

好過冇換，換撚埋辛祖啦你老尾，上年都係靠朱力士生命射球咋

我真係好想問
跑又唔夠人跑
搶又唔夠人搶
有機會射又唔射，射唔射中都好啦，起馬有機會博角球
但寧願企係度跳舞

好識博foul

ON9 唔搞咁應該點

出去踢大賽當然係做最好準備

實力差距係一件事

踢得好同唔好係一件事

教練決定係一件事

管理係一件事

宣傳部處係一件事

根本呢D野之間雖然會互相影響

但每一樣野做得好壞對錯都係可以同埋分開判斷

2大垃圾 保 同辛祖

死搏352

勁，作客學人打3後衛，寧靜衰樣d打901博個1分，返主場先博拉

入籍兵=支那土炮
但人地加埋外援就

換走AV擺返保連奴落中場唔係仲好咩

唔需要同hater 太認真

比人換走都要播番球老烏

以為科蘭 ＞ 莫迪斯提

真係以為自己好勁

兩個都換啦

所以根本唔應該抱太大希望

終於換走條垃圾

打901有人夠莫迪拉斯頂咩 到時又咪話攻下好過啦

鵬

真係on99

球證提球員越位

變左forlan罰波咁

平時港超靠屈外援，有盧卡斯同你衝下撞下

出到黎用班亞冠專員現哂型

鵬今日真係

佢係前鋒黎

等佢一射咪吹越位囉
球證

狗志應該睇到幾爽下

鵬 >>> 張路

佢算係咁 救左幾球靚波 輸果幾球唔關佢事

仲有30分鐘，唔好夢遊呀屌

鵬唔讚得 一讚就派膠

保連奴今時今日既狀態踢咩位都唔好
不過AV都係差

結論係根本應該兩個都換

追一球先啦

又真

有射過波未？

無讚佢呀 有果句講果句姐

朱sir 條垃圾專出垃圾

辛祖學埋廢濤啲鳩野

出龍仔玩下好過

破到蛋我去旺角裸跑呀

追唔到一球,都希望唔洗再輸幾粒啦

死link，屌

聯賽慣左屈盧卡斯既身型

kitchee入到一球
聽日我唔約女

留名跟進

妹祖真係收番埋啦 好嘛

我係話在坐各位

條link無畫面

幾時擺個有活力啲出黎 av唔掂

妹祖 好撚廢

入唔入你都無女約

binc勤 ready

出alex朱

其實簽科蘭造大個勢係好事
但引左人睇再踢柒波就真係趕客

衰啲講 比我想像中踢得好
超碼有試過用到個波
睇得出華佬 bong同洋係above average
費7就今年有啲回塘 如果係上年topfit嘅佢就正

聯賽唔出盧卡斯都係老鼠拉龜

破到蛋嘅呢一頁抽3位巴打河水盃請老麥24蚊餐

波都射唔到 點追一球呀

屌你

一讚鵬即刻開返球垃圾死球出黎

香港隊啲前鋒成日唔夠瞻起腳

thanks

想睇鄭展龍 艾力士

個教練都on79,
傑志班波平時既然有少少組織踢到下,
陣中又唔撚係冇中場識造波,
咁好心就調返科蘭上前, 搏射到一兩腳啦,
你搵佢返嚟原來係做中場駁兩腳, 斬下波嘆慢板既,
咁駛撚請科蘭咩,
搵畢特出山返香港都仲得啦,

跟手一早唔用保連奴+辛祖,
而家可能都係64波,
明明天津本身都踢得好撚hea,
但就一早輸撚到3:0

唔好講入唔入到一球
做個組織射中龍有得嗌下先啦

24蚊餐

三舊水張點散飛呀

黃洋大哥

咁樣好似易跟進D

寧願睇朱力士都唔想見到辛祖條垃圾

可能係全亞冠最貴

okay

多謝你

傑志票價水平亞冠第一

post hkjc 户口做乜柒

華佬

朱力士入黎，有24蚊餐食嘅機會大咗

破到蛋我請安格斯牛堡餐呀

出艾力士

thx

想比人封ac咪出聲

唔差在加大

最後三粒完到場既話都算係咁 3球有2球都係輸一個人

一早應該啦屌

想睇龍仔呀屌

Gary

av換alex

AV out
Alex in

六合彩買一注同兩注分別

換走sandro plz

下半場好咗

都係垃圾

人地就咁企係度你都入唔到禁區

喂到時一齊call麥麥送入mk場呀
如果唔係拎到手軟

對面hea踢姐

聽到 we are kitchee

荷蘭佬真係好瘋狂

黃洋對boot釘都唔用

人地都唔急住同你攻，由你慢慢係後面猜，先有呢個錯覺

人地踢得HEA 左

個場太垃圾

其實連腳都唔起
對面個龍想派膠都難

華佬就嚟要踢到box to box咁

alex 起碼好過辛祖先 起到腳

韋素撚狗mode

換辛祖未呀屌

個個都著碎釘

人地主場有兩萬人

亞冠表現

麥基>辛祖

港超神射手

硬地場咁濟

對面都好俾面 入3球就算

下星期我地夠有

真祖又係垃圾黎

兩個唔同作用

問一問:平時傑志都係中場亂踢，等傳中架?

洛迪古c >>>>>>> 辛祖

屌你老母 一開波就應該呢11個啦

屌你辛祖又俾埋啲唔知乜波

對住柏雷同全北犯呢D排陣失誤既話半場已經可以輸半打

香港有七百幾萬人添

對元朗試過踢2-3-5添

比波都妹

完全唔想攻，傑又唔壓逼

辛祖有咩用?

對面個龍凍到變雪條啦 射球波黎睇下啦

咪臭係 反傑=亂港分子 應當處死

龍仔換辛祖啦

仲想外流 笑死人

地都未落過

搞笑

妹祖 妹撚完未

一諗起初五入到場又要睇fuckpaul條右路畀全北sm就

技不如人 完全唔夠班

辛祖隻腳有咩事, 球球無力, 係咪skip leg days

如果傑都唔要佢，佢可以去邊

妹祖又冇身位 又慢 淨係識妹 有咩作用？

科蘭冇乜掂過波

垃垃

傑志7號幾勁 邊個黎

馬達加斯加超
中非共和國聯賽

應該俾唔起人工

唉，妹到完場

其實傑志整體踢得好過上年東方

入場睇下咪知

送去堆填區算

呢幾下

呢幾下唔錯

落左啦岩岩

J咗

屌咪做到組織囉 根本上半場就唔撚做

難得有球組織到

呢下有得嗌下，組織下就岩啦

對面gk終於有得落地

搏返粒啦 權健開始hea踢

靚組織

屌你 正選換唐文同朱力士咪好囉朱蛇

傑志入番球 我表演自含

honestly 傑狗係好過東方少少既
不過排陣上都反映傑狗個哲學係太迷信啲鬼 唔理好醜都擺落去塞位
如果係能者居之 保連奴辛祖邊撚到會有得踢

nice組織

破蛋當贏

證明正選唯一一個香港人都係毒瘤

下季去埋尖

終於有球似返少少樣...

即刻個傳中柒返

好難比較，東方對恆大太早打少兩個

辛祖係進攻終結者 D現位搞咩

泡泡龍

出唐文咪唔會係毒瘤囉

平時有得出咪好似唐文咁囉 無得出就搞到av咁

之前冇突破能力

列斯奧下半場上下腳幾好睇

換科蘭

實力黎講含大>天津

換forlan

換咗人又幾好
ps: 睇forlan only

想唔迷鬼都唔得

抄鳩雲爺爺

Bubble Dragon

仲有3個字
我想請M記呀

換走forlan

上半場嗰邊爛到咁好難做小組

死都唔換妹祖

下場正選要咁出啦 dllm

朱比機會出
因為大勢已去？

係要擺條友係場到妹既擺科蘭好過妹祖啦

我都想請牛堡

放棄破蛋

龍仔做救世主

唔只計恒大啦

東方真係就咁大腳靠小明快速反擊同活迪古斯
傑志做到下交波
係去到中前場先猜唔過， 同埋d人唔敢去波

alex勁好多

辛祖打右既

sandro帶個波上前再傳返去後場。。。goodest

如果傑志有小明踢最前，可能真係偷到雞

呢個時間出 對手一定放鬆左 先有空間掂下波

東方第二場打多個都做唔到攻勢啦

屌你妹祖又拖後

港超聯合隊打啦下次

cowball個場同我縮 屌鳩佢

唔撚比落去 死帶 on9

經過今場，下場出人唔該正常啲

香港對卡狗輸三粒都唔會好似家下咁無火

其實我明，純粹唔想班hater衝晒出黎

妹祖點比波架

完場一齊去傑志fb屌爆出保連奴呢個決定啦

屌你老母妹祖

交波交得慢到呢

初四不如叫giroud去老麥買完裸跑去mk場再睇你自含

打多個都死守

alex chu起碼會衝下

仲有妹祖條撚樣

旺角場好踢咁多
佢仲細撚過天秀街場

比乜撚呀辛祖

講冇火 上年東狗個d仲離譜

果時主場，有人打氣有人嗌，唔同d既

屌

Nice

唐文

其實我覺得龍仔雖然細個

但打落好多時仲好

有無link?

可惜

唐文差d

差啲

Alex 唐文都交到功課

叫做有啲嘢睇下

傑志破到蛋先講

f7

唐建文打飛機

唯一一個攻勢

傑志下場主場希望踢得放啲 主守真係唔掂

起馬有半機會

第一頁個條睇唔到 360直播又無

對面個27號下半場隱晒型

唐文埋門好快

終於有得叫下

睇撚到未呀朱蛇
唐文>>>>>>>>>>>>>>>福保羅多多聲呀屌你老母

下半場起碼做到攻勢

一個二個謝撚到 睇仲肉緊過踢果班

真早靚set

好睇過對面啲鳩斬

費7真係唔錯

人地冇左兩個外援

差d有得請

睇撚到未啊豬蛇 唐文助攻助守點都好過保連奴啦

龍仔>Av
今季睇左一半dreamfc
超碼跑動都快啲

都收夠籌

睇得唔耐港足同港超
我覺得龍仔係呢幾年最有潛質個幾個啦

一早咁排陣咪好囉

天津個實力真係好麻麻,但傑志表現實在太差

得佢有突破同出波 感覺佢似番平時先

佢唔試過唔死心

東方對清化人地淨係註一個外援添啦

7號最勁

f7打左成場到宜家都咁跑得 真係幾勁

死心就好 驚佢繼續唔死心

試過都唔會死心

AV同均宜都雞肋

靠前鋒carry

對南區咪試過 半場已經輸兩粒

同廢金一撚樣

Thx

權健畀全北sm都似

係咪fernando大嗌oh my goddd

妹祖負責斬波？？

有442喺度已經係10打12啦

咁pato 莫迪斯迪係超班既

Bong

入番球 我食埋屎

同組另一場點樣？

踢得算係咁

出保唔係問題，用佢代替妹妹

全北3-2柏雷

今場好欣賞佢，佢精神面貌由頭到尾都好好

得佢夠aggressive

唐文明明好勁 都唔明朱sir 同廢金死都唔明

外援:天津>>>>>恆大
本土:恆大>>>>>天津

集中又有火

bong 華佬 黃洋打得好

正選呢11個唔洗輸咁多

this link ok

打901都唔會夠佢頂，成個陣出錯既地方係用保連奴打右翼衛，辛祖係度妹

上季下半季真係踢得好左

外援應該係同級
本土就正確

港隊出金井 廢濤都唔出唐文

龍仔好撚勁

下場一定要擺番費7上中前場
搵佢打翼衛只會搞到攻不銳守不穩

唐文踢得廿幾分鐘都好過福保羅條濕鳩

呢11個就真係有雞偷啦

出波好唔掂，條腰無力斬唔起

龍仔肯過人

雖然天津收左油，但傑志攻到一陣天津

未至於好勁
但好明顯佢岩踢個位多d又fit d

咁樣輸比替工福仔就真係好唔抵

yes 話球證

要砌低全北拎2

呢個又係真心唔明

拎返一分都有機

權健送角

撚有出過主席 咪膠

av可以過尖隊

天津冇左外援都真係幾一般

唔會同級啦 恆大依家長期打小個亞援 金英權傷完又傷

龍仔😍😍

費蘭度適應左

費蘭度

傳番出去

龍仔 突破

尖隊：咪再塞垃圾過黎

全北勁過天津十倍

下半場好左 應該下場朱蛇條on9唔好再鳩出陣

廢蘭度唔撚識交波

fuckpaul同Sandro去食屎啦

泡泡龍正選啦

妹祖唔撚郁

佢心諗入面禁區入面班仆街做緊乜

要有呢份勇氣同鬥志

上年保連奴未走
保連奴由旺角踢到魯營

btw f7真係勁

雖然恆大班外援名氣唔大，但其實唔差

龍

不了 都喺要龍仔

冇右腳

左CUP右CUP

希望

乜野進攻黎

龍仔啲意識

衰撚過單刀橫傳

頭60分鐘當拎經驗 希望下5場肯放膽組織下

新個班好肯上腳過人但無咩機會出，死攬住班老屎忽，打法無人識做波就變左鳩斬禁區回返後場

呢隊權健 返旺角場真係expect要打得好好多

舊年作客輸456，希望今年作客係輸123或者更少

8分鐘3球

戰犯：
朱蛇福仔

真心龍囝有一兩吓俾人壓住都穩陣
有驚喜

羅碧芝隻兵 = 戇鳩 glory hunter
你youtube search 下 jeonbuk hyundai motor先啦

大球場呀

李輝立(流浪 watching

希望佐迪復出 咁就有望唔洗見到妹祖

True

臨尾都唔射一射博破處

呢六條女樣衰到

有下足球小將咁喺兩個中間過

又聰頭又孖指又大豪又富仔

加埋 AV 均宜真係夠曬夢想

係旺角

-------艾力士------
費7----科蘭-----鄭長龍

呢條前鋒線應該已經最強

講過幾多次第3場撞咗7欖要去旺角場

啱啱放出黎？

均宜可以打返中場拍AV

真係好撚想好祖可以收皮 睇港隊傑志都睇到好撚燥 其實佢d隊友點忍

打權健係mk打

打完港隊同尖真係進步左好多

sor 自膠 我錯

希望龍仔黎緊呢一兩季坐正
真係好撚有潛力
波底應該可以勁過av

失敗並不可怕，保連奴才是可怕。

無睇 幾比幾

科蘭明顯入錯貨啦。港超對啲學界球隊入幾球就打哂飛機咁，根本傑志踢亞冠就極需要速度型同爆破型既球員去自己搵食，收購科蘭佢全場散步咁制，離譜到佢中後段自己縮左落中場分波。喂，人地買你返黎係做前鋒架

科蘭 marketing only

而家打死左呢個位，垃圾朱識轉陣我切

踢埋今季可以唔洗再睇佢

亞冠 i mean

要拎分數就唔係簽佢啦 擺明商業性質>成績

感覺上臨尾個段用科蘭好過用妹

其實科蘭作用反而冇乜 用依班都踢到 佐迪出返可以有機會就射波 冇左科蘭 註盧卡斯/許許許仲好

講左n年慢到仆街
傑志都仲係慢慢黎

點解 冇留意開港超

有生之年可唔可以見到辛祖收皮

妹祖踢出平時水準啦

我個24蚊餐呀 垃圾傑豬

科蘭唔係完全冇用既
但係擺妹祖係前面兩個一齊妹下妹下就出事啦

下場如果丹尼出得又繼續踢352嘅，就丹尼踢返左翼衞，前面出朱力士同廢蘭度

科蘭可以當派路咁用 唔跑得但可以傳波 處理罰球

傑志未必會再同佢續約，港隊方面一早冇佢嘅位置

從來無人J 過辛祖

最安慰係阿歷士踢得ok，傑志打反擊需要佢。唐仔代保連奴後，明顯穩定好多。

一開始排呢個陣唔會咁快輸三粒
基本上呢幾球都係衰保連奴

其實都預左輸 亦都知道要出妹祖 亦都知道要出科蘭拖死個節奏 但係 屌 佢出保連奴同 av 就死得 la 安慰嘅係逼搶同控球好過閪方 但係估唔到佢係用費 7 斬波 質素好差 與其係咁不如 cut 入去博罰球比科蘭射 自己唔用中路都係問題

Forlan冇問題,
係傑志閪教練有問題,
佢覺得有件老名將球星,
所以就係都要擺佢墮後一格造下波,
以為咁就叫用科蘭用得好岩,

其實根本錯撚晒,
forlan同保連奴都踢緊錯撚晒既位,
科蘭波底係好但根本搶唔到波,
又冇機會射腳波,
定位又完全同AV緯重疊,

好地地一個仲有頂級走位意識同射術既老將,
就咁比閪教練糟塌咗,

科蘭又浪費,
AV緯, 保連奴又唔知自己應該做乜鳩,
再加件辛祖,
成隊波基本上係九唔搭八

安慰講句作客3場都冇預拎分架啦
當拎個經驗啦 咪撚再出保連奴了

妹祖都有得吹奏

朱sir真係當保連奴係曼嘅華倫西亞

最弊用佢果個係垃圾教練

咁簽黎即係做乜？

作客馬拉辛祖射走兩分都有人攬啦

YES

前面用Alex加龍仔
兩個又跑得 技術又唔差 反擊靠佢地
科籣踢個攻中
點都好過妹祖條仆街
無腳好波
保連奴就更加唔洗講 死撚左去啦 屌

好心死攬辛祖班人收檔啦
條辣殺根本態度好有問題

算啦 點屌都冇用 下場亞冠話唔定又係保連奴打右 辛祖打前

下場
進攻用龍仔科蘭艾力士仲好過
仲有rwb要用唐文

商業作用唔止入場人數
媒體曝光率都有影響
傑志呢個名起碼因為科蘭多左好多人知

下埸乖乖地坐係到睇波啦 辛祖

班傑狗個陣屌到反祖黨上天花板嫁
利申: 反祖黨

forlan跑唔郁好耐啦
平時都唔點走位
歡迎入場睇多D港超